\begin{acknowledgements}
\thispagestyle{plain}
Assalammu’alaikum wr.wb

Puji syukur saya panjatkan kehadirat Allah SWT atas berkat, rahmat dan karunia-Nya sehingga penulis dapat menyelesaikan Program Tugas Akhir ini dengan judul “Evaluasi Kinerja Vendor pada Sistem \textit{E-Procurement} dengan Menggunakan Metode \textit{Balance Scorecard} (Studi Kasus : PT. Nusantara Jaya Sentosa)” untuk memenuhi Program Tugas Akhir pada Program Studi Teknik Informatika Politeknik Pos Indonesia.

Laporan ini dapat terselesaikan berkat saran dan bimbingan dari berbagai pihak.

Untuk itu penulis mengucapkan terimakasih kepada :
\begin{enumerate}
\item Allah SWT, karena dengan Rahmat dan Ridho-Nya penulis dapat menyelesaikan pembuatan laporan ini.
\item Orang tua dan keluarga yang telah memberikan dukungan kepada penulis.
\item Bapak M. Yusril Helmi Setyawan, S.Kom., M.Kom. selaku Ketua Program Studi DIV Teknik Informatika dan Bapak Syafrial Fachri Pane, S.T., M.T.I selaku koordinator Tugas Akhir
\item Ibu Woro Isti Rahayu, ST., M.T. selaku pembimbing pendamping utama dan Bapak M. Harry K Saputra, S.T., M.T.I  selaku pembimbing pendamping pada Tugas Akhir ini.
\item Teman-teman seperjuangan serta pihak yang telah membantu dalam penyelesaian penyusunan laporan ini, yang tidak bisa penulis sebutkan satu persatu.
\end{enumerate}


\begin{raggedleft}
Bandung, 26 Agustus 2019
\\    Penulis
\\
\end{raggedleft}




\end{acknowledgements}